 2  Kerngehkenhni bu mandjewk danjbik yerre, wanjh nawu Yawey biwokrayekwong Isaiah nawu beywurd nuye Amoz, dja bimarneyimeng karrengyerrkkerren nuye sandals, dja mak kamadjyerrkkerren nawu nawarre kunmadj nawu djongbuyindi. Wanjh Isaiah biwokmarrkmey dja djahdjalrengehrey bu kukworrworrni, dja mak minj dengedjongbuyindiwirrinj.